想問下星際間 hi tech pro係黑店定白店?

見成個星際都係佢分店, 又落曬廣告咁
但google 評分有鬼佬話比佢昆
有冇巴打分享下經驗

正常二手佬壓價啦，二手舖一定要自己check清楚，冇辦法。正常你開口問佢地都會俾你試吓機鏡，服務都ok

btw呢間都幾多野揀，以前見過200 2.0都有，雖然殘到爆，

利申喺嗰度買賣都試過，對上一次好似係買leica

上次入去問下野，條友串過馬撚永不幫襯